有冇人同我一樣寂寞 好傷心

世界上除左緣份之外
冇嘢換到真愛
有錢 人地貪你d錢
樣靚 不過係見色起意
老左都唔會靚

世界仲有冇人真心會愛一個人嘅靈魂

好想有人掛著我
都好想掛住一個人
想同愛人一齊做愛

好

有真心愛一個人既靈魂
但係對方唔接收這份愛

Same

所以你係有錢加樣靚?

🤔 緣來緣去 不過如此

留名

冇

冇錢又樣衰

又見你啦 絲打

我都係

我好難先踏出第一步
就咁比人拒入

絕

人本孤獨

係

你真係好sweet

冇人會理自己有幾寂寞 幾需要一個人去陪

一個人坐喺尖沙嘴海傍飲酒

真愛真係好重要
遇到咩困境對方都會支持你

D人成日講話有錢就有女
收皮啦
生意生敗既話飛你都飛唔切啦

期待的愛，怎麼一生總不可碰到

我連我自己嘅將來都掌握唔到
連自己都唔知要行條咩嘅路嘅時候
我冇能力去說服人地將佢嘅將來交托比自己

所以都係繼續寂寞

唔知第時點過

咪係
我真係好想要一個唔勢利唔好美色嘅人

真愛啊我要真愛啊

真正愛係兩個人一齊建立家庭囉
點會係其中一個人負哂責任

我愛成絲絲打

黛黛

咁你幾時開post啊

有同感 以前d ex 只係貪我個樣同埋脾氣軟
識我幾日就熱烈追求 追到手一過左熱戀期就突然唔鍾意我 成日挑剔我 跟住飛我 已經唔會再信有真愛

聽咩歌

#1黛菲屍打 • 3-3
有個中年人追緊我
一d都唔鐘意佢 同埋已經有男朋友
佢同我身材邊有mutual friend
日日係度做搞屎搞屁
好煩 到底要點做
可以徹底拒絕 但又唔會好似白鴿眼港女咁

呢啲真係好討厭 無視佢？

件事而家發展成點？

22

你應該幾自戀

男朋友已分手

愛唔是萬能的
唔係一句我愛你就大哂
你幾忠心幾愛 緣份唔夠就係唔夠

食飯啦~~~

不要說了

又要自己煮

娶得

煮公仔麵

詩詩

在ot嗎？

我都記得你，起碼係呢度你已經留左係我記憶裏

昨晚做緊第二份兼職

辛苦你了 快啲食啲野先啦